其實有冇性冷感既基佬？

印象中所有基佬都好淫賤
有錯請指點

我

都幾慘